有冇人有玩龍之谷手機版（tencent）

睇到youtube片，同電腦版九成似
好正咁，有冇人一齊玩？

唔係無盡xx

味出

出左

頂 咁都負皮

香港App Store冇

大陸store...

大陸閪

反騰訊霸權

屌 負皮嘅人肯定未玩過

比條link 來

騰訊開親二年耐一定執

睇到啲片啲回憶返晒黎

咦你仲在生

好似幾吸引

中國d apps愈黎愈強大 日本仔都要玩

同電腦版有九成似 6s都好順 香港版果隻簡直笑話 港豬先玩

一出已經玩喇喎

咩ser

微信28

？

開連登團

5s lag 機